法院門外的士起火焚毀 消防認為有可疑

有信街觀塘法院對開，凌晨5時許，停泊在行人路上的一輛的士，突然冒煙起火，其間傳出幾響爆炸聲，消防員到場開喉射水灌救，迅速將火勢救熄，無人受傷，的士車頭及車廂嚴重焚毀，消防員打開車頭冚進行調查，初步懷疑的士車頭底部首先起火，火警原因認為有可疑，警方接手列作縱火案件展開調查。

今日東區法院又火燭